我有一個夢想

就係以後有瓏瓏既posts 就有正評

永續隊長

19Ching 咩位

唔話你g
費事爭認瓏瓏做老婆

小妹仲撚住同你相認

到時衝上台示愛既人就係我

懷疑個2個正皮係我同你禁既

係

影相個陣攬實佢嚟錫

咪嚇親我老婆

g

正皮呢 迷瓏黨死晒？

當年高登求其都過千正評

連登啲會然好低質